曼聯 — 笑話的代名詞

😂😂😂😂😂😂😂😂😘

有幾好笑

😂😂😂😂😂😂

唔好笑囉
我地曼聯魔性澎湃，ok?